點解女人可以咁訓得？

屌你我前一晚打個飛機扑完野，已經好攰，訓到2,3點都一定醒曬，訓到盡
但女仔，就算冇做啲咩，最多煲下劇煲到夜晚2,3點
都可以訓到晏就，訓到4,5點，訓到不醒人事
早啲訓呢，12點訓，都可以訓到2,3點
我12點訓，11點前已經被條巨龍扯醒
次次我地起身先，講句早晨，等你起身已經可以講goodnight

你起身唔會扯旗？

你睇撚得明咪囉捉字撚

其實屌西我地最攰

俾巨龍拮醒

Gay